歧視黑人有咩問題？

D力架真係麻鬼煩
你試下黎香港住
呢到大把人歧視窮人 有錢人 矮人 肥人
區區黑人係到嘈嘈嘈